應唔應該捉班暖化撚上大帽山行一轉

成班搞屎搞棍咁多年 捉佢上大帽山坐一個鐘 應該以後唔會再嘈暖左

樓豬好撚醒

暖化撚= 黃絲

環保人士

環保人士= cc台

成人台

岩岩上完 以後夏天開大冷氣

。